叮咚五堅情&0995！娛百狼人殺討論(109)

《凹嗚狼人殺》是台灣八大電視台旗下節目《娛樂百分百》的一個單元，舊名曾為《94間諜94狂─天黑狼人殺》。
由於收視率高，深受觀眾喜愛及熱烈討論，並成為最受關注的單元，YouTube的點擊率多次超越百萬，因此由不定期播出變成固定單元，甚至幾乎每天播出。

逢星期一至五香港時間21:00，於娛百官方YouTube頻道播出。
歡迎加入直播及賽後覆盤。

問米佬係羅志祥
Q：為何羅志祥被稱為問米或米爺？
A：因為他是通靈系玩家，經常以問米形式通過靈媒而裸點三狼，詳情請觀看2019.08.16。
米粉請退散

基本專業術語:
閉眼玩家：夜晚未能睜眼採取行動的角色。
民及民以上：身份較好的人（民或神）。
狼殺：意同「刀」，夜裏被狼人殺死。除第一晚以外，被狼殺的玩家不能發言。
自刀：狼人自殺，用以騙取女巫的解藥與信任。
銀水：被女巫救活的人。
金水：預言家查驗的好人，或是場上已經確定的好人。
查殺：預言家查驗的狼人，或被騎士翻牌查驗的狼人。
毒殺：夜裏被女巫毒死，死者沒有遺言且不能使用槍殺技能。
槍殺：意同「帶」，狼王或獵人死亡時可開槍殺人。
認狼：承認自己的狼人身份。
自爆：狼人主動爆出自己的狼人身分後淘汰，使遊戲強制進入黑夜，讓該狼人後置位無法發言。
票死：每天入夜前場上存活者投票，高票者遭淘汰，可發表遺言。
歸票：由存活的末置位玩家歸納狼坑，並建議好人陣營將之票死。
衝票：意同「綁票」，指投票時某幾名玩家有計劃地一起去票同一個人的行為。
抿身分：遊戲一開始玩家確認角色牌後，藉由觀察表情與反應來猜測各玩家身分。
炸身分：假跳神職查殺或報銀水以測試並觀察其表情反應是否像狼人。
丟水包：首日前置位對重視的後置位發言施加壓力，以製造話題。
擋刀：假跳某神職，降低該神職被狼殺的風險。
退水：承認假跳身分。有時被用於宣告退選警長。
聊爆：發言積極但內容或邏輯貌似狼人。
扛推：發言積極且企圖票死好人，被視為狼人的一種表現。
划水：發言內容過於簡略，快速帶過並且未積極尋找狼人。
跟風：發言跟隨其他玩家，未積極提供自己的看法或觀點。
踩：發言時指出某玩家的發言和狀態不好的地方，而懷疑某玩家可能是狼人。
祼點：在第一天沒有資料情況下發言時便點出自己認為是狼人的玩家。
狼坑：發言時列出自己懷疑是狼人的玩家號碼。
容錯率：表示狼坑中某玩家的狼人可能性相對較低。
輪次：1.指遊戲進行時雙方陣營的領先程度。 2.本輪會被考慮票死的玩家。
跳：意同「拍身分」，宣稱自己是某神職或平民。
假跳：不是該身份的人自稱是該神職或平民。
悍跳：狼人假跳神職。
對跳：兩人以上跳同一個神職。
狼互咬：兩隻狼人刻意互踩對方是狼互相攻擊，以誤導好人相信二人並非同伴。
倒鈎：狼人為隱藏身分，故意做出支持好人陣營的行為。
場外：與玩家發言、表情、投票等遊戲本身無關的因素，如夜晚的動靜。
交牌：指狼隊已自知無法獲勝，選擇投降提前結束遊戲。
警下：未曾起身競選警長的玩家，有選出警長之投票資格。
上警：起身競選警長的玩家，無論是否退選，皆無選出警長之投票資格。
警徽流：警長事先宣告未來警徽流向，以便警長死亡不能發言時能透過警徽傳遞驗人訊息。
撕警徽：警長被淘汰時不移交警徽。

[/member][/member][/member][/member]

網友推薦集數：
Youtube 懶人播放清單：
1. 2018.08.20 風田名言出處
2. 2019.06.07 可能是史上最氣的一集
3. 2019.06.21 警長局+高玩紀卜心
4. 2019.06.28 上帝視角+高玩配置
5. 2019.08.02 上帝視角+警長局
6. 2019.09.23 娘娘槍+到底是誰兵變我出處
7. 2019.10.03 鋒澤舞狼出處
8. 2019.11.18 陳零九單人大戰三狠狼
9. 2019.11.29 素人潔米跳神擋刀
10. 2019.12.27 狼王自爆放生女巫嘅結果 (見面會)
11. 2020.01.14 搞笑唱歌局
12. 2020.01.20 小狼扮豬食老虎搞笑英文局
13. 2020.02.06 獵人假穿女巫帶啱風向
14. 2020.02.12 邏輯型狼高玩完美帶風向
15. 2020.02.21 愛神嘅正確玩法
16. 2020.02.25 三狼高玩完美分工秀全場
17. 2020.02.26 (1)騎士前置位發言直接抿中三狼(2)歡樂獵人局
18. 2020.04.14 三狼完美分工 狼王操作carry全場 (石像鬼/守墓人局)
19. 2020.04.15 兩狼裸露 最後一狼力挽狂瀾反敗為勝
20. 2020.05.27 完美估中狼隊劇本 紀走心舌戰晉賴友誼筆記 (十二人警長局)
21. 2020.06.02 狼隊精準刀民反敗為勝
22. 2020.06.19 最強遺言家扭轉乾坤 狼王自帶石像鬼功能 (季冠賽)
23. 2020.07.07 冇上帝視角愛神局 狼隊首次屠城成功
24. 2020.07.27 狼兄狼弟大反轉 偉晉反常理操作竟奪MVP
25. 2020.08.05 狼弟準確下刀 查個毛查到完場惹意外戰果
26. 2020.08.14 偉晉反金變髒水 四狼上警衝鋒屠神 (十二人石守局)
27. 2020.08.26 平民跳守擋刀成功

凹嗚狼人殺數據整理
玩家、局式、勝率數據：

每個post都有人問嘅八卦FAQ：

W0LF(S)五堅情為凹嗚狼人殺延伸出的男子團體，由顏值擔當邱鋒澤，主唱擔當黃偉晉，舞蹈擔當賴晏駒(小賴)及RAP擔當陳零九、婁峻碩組成，團名Ｗ0LF(S)是以他們的名字：Wayne,09,Lai,Fengze,Shou 合併而成。
團體成立的契機為偉晉跟鋒澤於獵人局2019.09.23創造出「到底是誰兵變我」的金句跟情節，從而誘發創作第一首歌「兵變」的靈感，接著鋒澤先後邀請零九，偉晉以及小賴一起合作而組成W0LF四堅情。
2020年4月，娛百製作〈叮咚五堅情〉，Rapper婁峻碩(Shou)正式加入成為五堅情。

陳零九與邱鋒澤融合遊戲和音樂，創作狼人式情歌
《天黑請閉眼》

《天亮請睜眼》

《絕對發言》

W0LF四堅情《兵變》

W0LF四堅情《速食愛情》

W0LF(S)五堅情《All Day》

其他常玩合作歌曲 Playlist:

娛百環節《叮咚五堅情》:
五堅情2天1夜的宜蘭行程，將5人私下吃、喝、玩、樂、睡真實私下面貌，完整呈現在螢幕前。現已播放完畢。

Inside Joke及人物關係圖解釋：

師父零九救我(0995)
高玩零九及大師兄鋒澤透過重播覆盤以前狼人殺，指導新手玩家如何玩狼人殺。
每星期六晚上九點娛百YouTube播出。
Youtube Playlist:

基本專業玩法
Q:代丫頭問：為什麼狼王第一天出局不應該選擇帶預言家? 什麼時候可以考慮帶預言家?
A: 一般娛百十人局不應該選擇帶預言家。首先,預言家是可以交由晚上狼殺時間由狼同伴在屠邊時作決定，無需在日間決定。
其次，帶外置位帶中女巫的話可以讓女巫無法開毒，減少一輪次毒殺狼。若帶中第四神或三民其中一民,都有助屠邊勝利。
狼王帶中獵人是以上最為不佳的結果，因為獵人有機會開槍追回輪次，但鑑於第一日資訊不足，獵人可能選擇壓槍，這也是有助狼人屠邊。

狼人可以考慮帶預言家在於預言家是警長擁有警徽下，帶預言家可以讓警徽流無法發揮最大作用。

Q: 為什麼被預言家發查殺需要拍身份?
A: 儘管你作為好人知道自己被狼人預言家發查殺，但外置位其他人仍在分辨真假預言家。誠實地拍身份是最有效讓好人得悉你身份及判斷預言家根據。
被查殺牌可為視野最清晰的一場牌，需要努力表水、點出狼坑及為真預言家號票將狼人放逐。
不拍身份會被視為民及民以下，從而可能被放逐,令輪次落後甚至拉垮好人陣營。狼人被預言家發查殺亦需要拍身份，點狼坑，除非你打算自爆。

Q: 警徽流點玩? 咩叫雙金撕警徽 雙殺外置位?

預言家第一日唔跳嘅後果：
2019.09.05 | 2019.09.06 | 2019.09.30 |
2019.10.24 | 2019.11.13 (冇上警) |
2019.11.18 | 2019.11.19 | 2019.11.22 |
2019.11.25 | 2019.12.12 | 2020.01.08 |
2020.02.11 | 2020.02.12 | 2020.03.17 |
2020.03.19 | 2020.08.05(+雙狼羅漢跳)

私心置頂

nplm

nplm我miss左九澤live

依家播返前面咪得囉

九澤係咪唔會再出

到花蓮之子壓軸

婁婁咁大面子

咩九澤LIVE?

拋螢光棒會唔會揼死人

林宥嘉既喂?

勁大力
仲要掉到勁遠

同yoga同level (in 花蓮)

見到都覺得痛

咁幼拎出黎都睇唔到

幾個po都冇留過nplm

啱啱重點:你晉呷醋:搭肩????!!!!!

佢頭先掉啲大碌藍色cls

Lm快啲出場啦

nplm 我都miss左

等花蓮之子

真心估唔到原來婁婁係花蓮之光咁堅

終於出黎

藍色頭好型

好型仔

見到 我啱啱喺度
上啊進擊的晉仔 搶翻阿澤翻嚟

Lm先

變咗藍毛毛

唔知甩色會唔會變綠色
btw我都係唔係好好呢種音樂
唔知有無colourful聽呢

縣長應該都好鍾意佢咁型

屌

睇完話澤仔似茶記阿伯個comment之後
我一路睇live一路笑
對唔住澤仔

藍毛毛 演唱會開始啦

放電視睇好正

我覺得佢好似瘦左
咁著好瘦弱

冇可能冇啦
即係天黑請閉眼咁, 必唱

提cgs同五堅好好

嘩好好呀佢話佢來自ching g squad 同五堅情
婁婁

估唔到佢會提五堅

感動

佢平時好似好少講五堅

一直開住大電視當concert 睇

婁啲歌好high

+1

個感覺好似佢視五堅真係正式團體 唔再係當初玩玩下咁

連cm都見到煩煩了

佢d 歌好啱聽
用手機睇真係浪費咗

我依家成個腦都係
藍毛毛媽咪面演唱會正式開始

五堅終於唔係限定團

呢個感覺好正式

再嘈直接上台放閃俾你睇

藍毛毛今晚好型呀

台風型撚到

佢呢隻藍幾靚
但應該好易甩

係婁口中講出嚟特別感動

可以大合唱

一甩就綠色

唔好啊
拜託別煩我

真啊

婁婁個髮色又真係幾好睇

字幕都colorful 埋

咪話 煩煩真係做得出

果然係花蓮之子
有特別待遇

身份認同多對婁婁 感覺好暖

髮色綠唔緊要啦

拎粉絲手機白拍
這些機會

粉絲福利好正

仲即場簽名

仲要簽名 好幸福呀

即場簽名

台灣真係好正
可以咁多人一齊

藍毛毛啲fans service 真係好足

有嘢送

佢不嬲都好鍚fans

好想去見佢啊

安全感滿滿

藍毛毛好好

睇現場一定好炸
啲應援都好勁

睇埋OSN差唔多轉台

現場聽應該好high

個嘉年華勁有錢
高爾宣, YOGA都請埋

9點準時狼人殺

引啲人去哂花蓮 都有賺呀

岩岩係fb share 朋友話張惠妹2016年都仲有玩

可以01~02分嘅, 有倒數

抱埋，賺到

如果唔係封關，大家應該成個8月都留喺台灣

Between, 阿媽唔黑咼

主持人好尷
cue藍毛毛屋企人做咩

藍毛毛勁唔想抱咁

好sweet 呀成家都嚟支持婁婁

係咁花蓮之光
好大壓力但我信婁做到嘅

偉晉d story好好笑
自己係台北好寂寞

上年仲勁
原來今年冇budget先真

2019花蓮夏戀嘉年華將於7/4-11連唱8天，60組超強卡司有田馥甄、羅志祥、A-Lin、八三夭、畢書盡、玖壹壹、丁噹、潘瑋柏

睇返今年都有王心凌 八三夭 周興哲 911 bil 徐佳瑩
揀一兩日去睇都好正

痴線 好多大卡

仲要呷九澤醋
九澤光明正大

聽日有晉仔

九叔點解會care自己瘦咗

無人搭佢膊頭咩

講埋出口

好慘囉啲friend 全部都今日去
得佢一個孤伶伶喺台北
聽日又一個孤伶伶去花蓮

排埋一日咪幾好

今年都有八三夭 不過係前日
911好似都有

皮蛋豆腐第二張

笑死我啦 晉仔好cute

點解今日唔邀請埋佢呀好可憐呀

得佢聽日, 好灰

咁就到小賴好寂寞

911 尋日，仲有三原japan

晉仔真係好慘
成日都要自問自答

小賴去睇戲唔care 佢地

零九係後面

比較哂好似都係上年勁D

唔知係咪小宅宅第一次去花蓮呢

今日自己喺台北 聽日又自己去花蓮

我估係

MC有話係

佢有講話係

評心而論
好似高爾宣D 歌再高質D再易流行D

都係事實

皮蛋豆腐

但佢好似唔係好夠氣

我覺得係大路情歌mix rap 咁
唔怪得佢紅啲嘅
主流啲

從結果論亦都流行好多

我MISS咗啊今晚補返睇

明顯大眾D 易入口D

Osn真係紅好多

可能做唔夠運動

金曲獎最佳新人入圍者

高爾宣啲歌好多英文

今日第一次聽佢唱歌
平心而論會loop佢啲歌多過婁

MAMA 新人獎得主

轉場

要流行, hook好重要

係時候轉台

聽晚係八三夭 幾驚又完咗concert先播

依家平時都有聽下osn佢啲歌真心正

我掉轉先識 ching g squad 先識得osn

大路啲囉 我兩個都聽

我都係第一次聽 終於明點解佢咁紅
佢啲歌好慘咁
但婁表演炸好多
好有feel

有無推薦

又係1號個個ring girl

轉台睇高玩歡表演

小賴坐中間

Same same 識婁婁先留意cgs 跟住再識osn

我係先識婁 再識cgs 再識osn

女生坐一邊 男生坐一邊 小賴坐中間

係咪專登

我都係

係

啱啱未轉到台thanks

仆街, 佢做石像鬼, 狼隊

笑死

最後一次
without you
why you gonna lie
最大路嘅呢幾首都好聽

上帝視覺又係殺狼人？

上帝視角
今集幾分鐘

澤賴

近排聽緊so bad

38

最後一次都好聽

有名將佳歡姐做石像鬼, 你話呢

今晚loop下先
唔該BB

so bad幾好聽, 阿采都有推介

係咪小郎君毒中咗所以mvp

佢大路個d我反而無聽

李佳歡做石像鬼

似係啦

澤仔又要輸？

鋒澤: 3 8 9 似神
3中2 wow

好似37

咁快查殺都捱到咁耐

其實點解要咁樣播 尋晚劇透晒on9娛百

成日都係咁ON9, 為左夾番其他環節所以調轉次序

小祿好似已經抿到FZ

澤仔第一晚抿得幾準
永遠都係錯最後一刀

真係好好loop啊

佢終於冇講笑話 淨係教英文

教翻英文好好多

串嗰陣識加S 但係讀嗰陣冇S

少谷而家呢個STYLE幾好笑

小郎君教番英文順耳好多

可能唔係教返
純粹係拍個陣冷笑話未流行
呢集記憶中好似好早之前錄

偉晉又反指標

日常反指標

少谷俾我感覺佢真係睇咗三個月心理醫生

一集笑話一集英文

琴晚個個吳哥窟

晉仔又做反指標

黃少谷6月9號結婚
應該係6月中

自膠

晉仔

已經冇乜印象係幾時錄
不過尋日冷笑話 今日英文
即刻覺得今日好好多

同埋今日個英文有學習價值
咁長咁難應該啲人唔識

李佳歡 到你啦

不過佢自己都打咗kick咁

睡很久
算唔算爆民

煩煩起身會

但好常用喎
congratulations

佢真係搞唔掂

小賴唔知會唔會原地為跳
應該得呢個方法

自爆都可以 睇佢想唔想推多個人

小紅帽斯亞

台灣人少用啦

原來斯亞cosplay緊my melody

聽完上嚟講下覺得點

2爆民
3被石像鬼查民
睇下會唔會查埋10

自爆囉

斯亞 尷到笑

想請佢飲紅茶

FZ會狂寫筆記嘅咩?
佢唔係得D數字咋咩

呢下笑咗

好憎melody
成日都害kuromi

唔該你吖

melody好bitch

認真 叫10個台灣人串，9個都串唔到
小郎君真係算係咁

Melody係八婆

kuromi先正
八婆MELODY

斯亞又話狼王帶預
丫頭嘅朋友

成日都扮可愛
唔該你丫

佢琴日賽後討論都係咁講

佢真係好黑人憎

公主癌

真係少尷尬

荳荳始終有D 料到

我每次聽到佢講都會打冷震

澤仔點解要話救小賴

再一次...唔該你丫

9保咗銀水
但9唔係女巫

你好嘈啊

少谷呢個路線有啲煩

係囉 好似爆咗狼

09應該會查佢？

有d擔心佢心理狀態

鋒澤會唔會又衰最後一刀...

佢開頭話7係石像查到小賴嗰下講得幾好
但救小賴真係有少少爆狼

少谷兩場都俾人帶走

09做預可以連查2狼
機率有幾多

心理醫生係咪叫黃少谷一嬲就話冇所謂呃自己

100%

屌又講笑話

笑話出現了

不如問連查3狼

庸醫

又笑話

我覺得佢根本已經抿到

重以為今晚冇笑話

佢跳巫無問題？

又嚟

狗沒拿賽

個笑話係派賽克講過吧

又講舊Gag

荳荳又做風田代言人

oh my noooooo 荳荳

唔明點解死左兩神
佢仲要跳身份

偉晉

好柒呀

成日都要拉去風田度

呢個笑話好似娛百聽過...

邊個講過都好 總之就係搵返嚟嘅

9都可以係民嘅

反指標之王

佢覺得會被推卦

偉晉真係好準好勁
次次都中

偉晉又睇錯澤仔

100%睇錯澤仔

超級反指標

晉仔繼續反指標

荳荳可能真係本身想溝風田

我分唔清到底小郎君個笑話尷尬啲定荳荳提風田尷尬啲

會有誰在小狼君的笑話裏啊？

高手過九叔連查兩狼

都幾癲 真係可以次次都錯曬

風田唔受啦
一開始已經講中意短頭髮

可能係唯一嘅朋友

風田食緊有錢女 荳姐佢邊睇得上眼

偉晉講咩調轉嚟聽就啱

暈到做神做民都咁暈

原來李佳歡知自己表水差

風田真心有料到 溝親D 女都掂

屌完全唔知佢講緊咩

佢都係中文唔好

佢變態猥瑣得嚟又幾討好

完全狀態流 但佢比人嘅感覺好似好人

斯亞準備爆炸

係咪全場保澤仔情況下
女巫毒左澤仔所以MVP

佢係幾討好 我都鍾意睇佢嘅台綜
雖然玩狼殺真心太廢

啱啱先知李佳歡係李佳薇個妹

佢自身帶有喜感 同埋話晒都model身材

覺得佢勁好笑
自從睇完風田好癲之後覺得佢勁好笑勁玩得

狼殺都有效果嘅
自刀不流行
同晉仔嘅小雞雞
我都仲記得

其實佢唔出聲都幾正
勁高

斯亞一做好人真係狀態起得高D
講野都大聲D
同尋晚果集爭好遠

兩個都好唱得
一個巨肺
一個勁治癒好似天使

但家姐冇工開要返工

荳荳好似比人cut左好多發言

斯亞發言成日令我好尷尬

好人好惡
狼人好溫柔

我都覺

家姐好有power
阿妹好空靈
兩個都好正
阿妹唱徐佳瑩超正

我以前都有追 風田好瘋癲,同時追埋狼人殺

好慘呀一個明星要去做agent

睇聲林反而會飛走李佳歡唱歌
對我嚟講唱有啲悶

點解好似個個都比人cut發言咁

好造作

唔怪得你哋之前講家姐考地產牌定點

真

推得走斯亞
狼隊其實都好接近勝利

chatroom見到有人叫澤仔唔好講咁多
即刻諗起矇矇

但對上一次問米好有型咁自爆再指刀
佢都刀錯
從此風田無再上過嚟

鋒澤...係咪忘記咗8係女巫

大家又唔聽荳荳講

講太多要cut

係大陸上完歌手都紅唔到
就真係好難發展

佢把聲壞咗咩咁唱得都冇job?

我都勁鍾意佢唱徐佳瑩啲歌
聲林最鍾意佢同艾薇

可能佢分身嚟

小狼君

係
真係個集開始無上過
笑死

佢啲刀法差到

嗰集真係好好笑

想屠民？ 唔知9係守墓人嘛

佢好正喎
佢首首我都loop

我懷疑佢真係唔記得 因為我都差啲唔記得咗

嗰集笑死 但睇到好爽
問米諗住贏硬點知佢刀錯

轉屠民...

啲刀法

唔刀女巫

睇到問米贏唔到好開心呀

佢認9係民

咁樣激嬲咗問米
一定blacklist 啦

佢都三個節目喺手啦

問米走左都無得上返嚟
風田係玩很大都算下把位

澤仔D 刀法咩事...

似屠民

明明自己抿 8 9 似神今鋪真係靠表水

應該以為9係民想屠民啦

我鍾意若凡～
平時都會聽徐佳瑩
但唔知點解聽佢就一般
唔識欣賞

佢第一日明明自己抿到係神

采子

明明刀女巫
推反指標仲好

抿完神 小賴埋帶神
突然唔信自己

可能就係采子嗰句以為佢係守墓

刀女巫 要靠表水

表水唔多晉仔黎

9係小賴抿出尼嘅
小賴話係女巫
但事實唔係
所以9有可能係民
斯亞係民走既
所以偉晉有可能係最後一民

走個陣冇嘢講又似民掛
澤仔刀法難理解
佢好幾次冇留意聽人講嘢而刀錯

牙采pk聊得幾好

但澤仔一開始已經泯9 號神啦
而且晉仔一直撐自己都刀？

若凡都好正
又靚女又唱得
團體戰嗰次跳舞又好睇

佢自己都唔敢再上啦最勁係yt留言區無咩人屌佢仲幫佢講說話
觀眾緣的重要性

偉晉咁信鋒澤都刀

如果認9係民 咁的確係會贏嘅

求下佢唔好再講笑話

係喎 真心聊得唔錯

以後都用日文講笑話
好驚

6月9號????

講唔自爆嗰度真心幾好

唔好講笑話呀大佬

求放過

我荳坐實娛百第一女高玩

唔想再聽啲尷到笑唔出嘅笑話
教日文算啦

第一晚鋒澤話389神
小賴話9女巫應該係因為聽到保銀水

澤仔pk發言亂到

小祿啲性格真係幾好

咪啦有啲尷
其實小郎君個定位好慘
玩得好又唔係 唔算特別好笑
但係感覺人好好 見到佢唔反感

我想問
第一日狼王帶9身份未知
第二日查到4係獵，3可以推
8跳左女巫
第二日石像鬼應唔應該跳？

狼人殺啲笑話全部

其實淨返兩民兩神應該殺邊邊好

娛百嚟講差唔多啦
錄完個幾兩個月就播算快

鋒澤應該刀8，10反指標，話唔定真係會信已經認好嘅6，投2

最後投得好果斷

佢想一野END GAME以為自己係樓剛

一嚟唔係用普通話諗嘢難諗啲
二嚟真係唔好笑

阿采好暖喎...攬咗一下斯亞

應該殺神推民會好啲？
神朝早推唔走？

神吧
神可以自証身份
民易扛推好多

d笑話係咪因為畀班人鼓勵完之後瘋狂講

跳咗就無得推3喇喎
咁咪刀唔完

神

跳左就推唔到3

大家咁樣比信心佢 唔怪得係咁講

如果唔報3呢？

應該殺神好啲？最後跳民/神，出唔到你

鋒澤上pk台成q日輸

問米係度應該會叫全場走

澤仔好似每次pk 都一定輸

跳石像鬼就大家都知你係狼

仲有見到沁仔效果好
佢都係講返英文算啦

你跳咗出嚟咪等於自爆

表水太亂啦

殺神=2民1神1狼
狼可以跳守墓

如果推3，報第二個

可唔可以報6係民？

直接cool 佢頸

諗起上次孫生

問題係你報身份就等於自爆
輪次落後唔可以咁玩

係wo 我load到la
鳩左添

其實佢第二日扛推已經好亂？聽唔明咩野5暗示3

呢個post求其搵個都好笑過佢地

唔關pk事
你句哩刪左“pk”is true

我頭先見到都笑死

不過孫生份人可以咁玩, 面皮成尺厚, 小祿唔得

我明la
鳩左，對唔住

報完只可以刀, 推唔到
好人坑位又細咗

yes 上次有集係
晉澤雙神

09民
愷樂狼

09話如果佢係狼，佢唔會留明神係度
等多d民可以對辯

同埋今集位置學，刀女巫會係澤仔歸票
可以睇風向去發言

晉妹嘅反應令成件事再好笑啲

直升機

上次做好人同卜心pk又輸，做狼又會最後一夜刀錯，都係做衝峰狼最適合

多謝g持

衝鋒狼做遺言家咪幾好

我估佢唔會諗呢樣野 但小賴就會用爆
上次刀紀卜心都係咁原因 但佢唔講畀卜心聽

佢應該唔知自己定位

真係笑死 high到爆

所以衝鋒唔到就亂嚟冇後果
話說佢幾時開始唔亂嚟

大家尋日啲笑話真係好好笑
我真係cap底咗準備得閒拎翻出嚟笑

其實係今集佢唔衝得
小賴定狼
佢再衝得返高玩歡

好鐘意睇晉仔影電腦mon吐槽個d story

除咗小賴好似冇其他人會特登刀到自己可以歸票?

佢真係好飄忽明明之前有排做隱狼做得ok

嚟多次

雪狼雪騎

冇呀 得小賴善用
中意跳咩身份就跳咩身份
瘋狂扛推就扛推

高人有晒cap圖

伏伏伏伏伏
未聽過咩....?

人生就像直升機
伏伏伏伏伏伏

頂

澤仔前排都會
但唔知係咪為左自己做歸票

佢自己一個對住個mon都Feel到佢勁High好好笑

我明la，今日個腦hang 左
如果跳左，第二日出1
只可以搏女巫毒3
再刀8

其實我諗唔掂我摺

點解我會覺得你cap底都咁好笑

連登嘅各位欠讀者阿扣一本真係笑話書

石像鬼可唔可以第二日跳報4獵6平民引女巫毒3

點解冇人盤9係女巫8穿衣服

老餅扣 呢度應該冇乜人聽過有呢本書

如果佢刀8 仲可以硬拼一下4
10仲要信佢係好人

你特登cap低呢個行為先最好笑

由細上開高登咪會識
感謝讀者提供笑話

因為佢唔做筆記 齋聽....

仲可以歸票唔使俾小郎君話要pk多次添

李力持？
我諗起我有睇過 尷尷尬尬 要讀出嚟先好笑
開始懷疑我會唔會俾人歧視

頭先都想問
但如果8係狼 咁sure 9係女巫？
如果係其他位女巫咪自己送出黎
係咪太risky

可以但1嘅水平做唔到

但佢應該都歸唔到去荳度

佢夜晚要開毒
有毒就真女巫
無毒再出佢都未遲

係啊 你平時又成日扮細個 點知你有冇聽過

毒仲未開 可以自證身份 唔洗咁快盤住

歸唔到唔緊要 推多個民先囉
入夜刀就贏

你地唔會特登cap低啲好笑嘢嘅咩
我成個手機都勁多on9圖 有我cap我frd嗰啲有啲亂咁cap

有冇人未聽過

我都係仲有一堆澤黑圖隨時Bin c

9好似有空保人似保銀水
8被打成焦點牌奮力一搏, 就算9民走, 引到真女巫對跳都有收益
而佢資料庫都試過假跳女巫
如果狼強勢要8毒3自證身份, 推外置位2, 有冇得打

講笑話我可能有聽過
邊會識咩東邪西毒乜乜乜乜

真女巫唔會對跳 默默毒走佢就得

要讚下阿采
仲識試下小瓜式"我是一個很好的人"黎試下小穿身份
幫好人穿衣服試下呃到狼隊刀錯佢
進步左啦

我電話得煩煩堆黑圖懷疑緊自己係煩煩真愛粉

呢啲唔洗save都有畫面

無限重溫

點解要save低

因為次次見到都覺得好好笑

我都save左煩煩同澤黑啲圖
呼姐個啲真係save唔落
又做唔到表情包

但會污柒我個album

Agger
煩煩d gif最有用
動動腦.gif可以成日用到

呼姐淨係污染相簿 見到都笑唔出

如果有whatsapp sticker我一定會成日用
呼姐個啲只會發惡夢

我都會
跳開心舞嗰啲

想要
有冇人識整

等放假個陣整啲先
但有無人有idea整咩

嘩原來煩煩條新片一日就23萬view多過呼姐最新果6條片加埋 仲要已經有路過的零九

一定要有煩煩動動腦 可摸耳加埋佢跳開心舞

矇矇終於出現

蟲蟲同side可以pk鬥黑自己愛人

又係晉叔系列
飯島愛最紅個時佢有無十歲

重點係晉仔仲要去search 嚟睇

佢之前唔係同愷樂對跳女巫
然後愷樂真女巫出局走哂心咩

睇錯冇試過
7咗sor

哇屌 小賴勁靚仔

髮線好似有啲高

髮線

完全韓仔look

但係呢個look 幾正
幅眼鏡戴得幾好睇

好似另一個人咁

嚇親爭啲唔認得佢
中分勁韓仔

勁韓 佢靚仔到我差啲認佢唔到

好睇 新髮型又幾襯佢

果然係晉you喎

晉仔老公可以行開一二邊

下面有on9話「贏了是不是就在你地眼中叫成功？真閒的一群人」

我仲以為佢拎住張野係偉晉黎

on9就係咁 你問晉仔想唔想做反指標
佢一定唔想

22好有心機
支持2晉制

下次幫阿采總結下丫
近排佢都係偉晉MODE瘋狂保狼, 踩好人
今日又狂保狼仔澤
1號緊張到咁竟然得國際荳踩

佢今集唔拍身份先死
之後我會講佢

22真係好有心機

101010

22你真係好堅

煩死 1000101啦

佢其實又係另一個睇狀態無限大既玩家
所以做好人又係好易暈, 大盤錯

u win

我國際荳真係好犀利
初初睇狼人殺覺得識做狼嘅人好勁
但愈睇愈覺得 做一個唔暈 甚至有操作嘅高配置好人 比做狼人難好多

謝謝你!!!!

我都希望自己之後可以超玩超好 唔洗做反指標

唔好客氣

茶茶都不忙開車一下

咁一定係
始終好人特別係平民, 資訊最少, 冇視角
要準確咁判斷人地發言搵到可疑同矛盾之處來搵狼先最難

仲有kkbox十大風雲歌手新人就拎呀
今年睇下五堅情衝唔衝到入十大，會入小巨蛋表演

衝到都幾好 先感受下小巨蛋表演感覺

之啲開 大放二采CP 先
阿采好明顯先抿後補發言
同埋基本觀念差少少
但最近發言用多咗術語

起朵二真係好強

大放二采

好花心
只撐二晉制

九二共識 大二龍 二晉制 二峻制 大放二采 小二

佢係有緩慢的進步既
今日有判斷到9號似神走, 覺得狼隊係屠緊神, 試下扮穿衣服幫擋刀, 講真在場冇幾多人有呢個觀念
最後PK表水都合格
只係佢都係成日覺得人凝重就踩到底, 都唔聽人地發言既有時

都係大放二采最出色
二澤其一

見佢對狼人刀法咁迷惑都知佢有進步

仲有二賴(二奶)

仲有一碩二鳥

呢個唔錯

仲有一沁二用 三沁兩意

仲有十二生肖（孫生）

二孫滿堂

忠實狼殺Fans都頂小朗君d笑話唔順啦

矛盾遊戲世界
56 分鐘前
鋒澤抿對兩神，可惜最後卻去了屠民的方向

如果先刀女巫，坑位應該不至於那麼擠?

佳歡 緊張得連小郎君都果斷毒下去
石像鬼被毒滿慘的不能報查驗

小郎君真的不用強行講老笑話，就教英文便可以了

係咪睇完連登幫我哋反映
呢排未見佢留名

晉仔老公唔擅長狼人殺 教唔到佢

其實高玩歡成場都似無做過啲咩

巴絲黎架咩?

佢玩石像鬼同小狼完全冇分別

淨係記得佢第一輪緊張到野都講唔到咁
聽佢表水真係勁辛苦

一啲資訊都無講過出嚟

28cafe啱佢上好多

好慘高玩歡呢個名好侮辱佢

巴打嚟

究竟娛百點解會比佢12人局係咪想捧佢
但係我覺得佢完全冇潛力上高玩

晉仔老公可以陪佢睇教學片一齊學玩狼殺

呢個名我賜俾佢既
鬼叫佢夠膽上12人局

邊個
見佢yt留言成日排好前

鞭屍莊改出嚟

Binc莊真係抽水高手嚟

基本概念係有嘅 但落場玩真係搞唔掂
唔似大家邏輯咁好

我都唔係好識玩 都係睇其他人分析同覆盤先慢慢學多咗

第一張so qq

我反而係真心鐘意聽婁多啲 可能就係因為高爾宣啲歌比較K歌 我真係唔當係聽緊rap
婁啲歌 我第一次聽就有種舒服嘅感覺 特別係佢嘅編曲 有種瞓喺沙灘攤足一日好chill好relax嘅感覺 但高啲歌 就係要去K房唱吓un吓 所以如果以欣賞音樂角度嚟計 我會揀婁 但平時同啲朋友唱吓歌就會唱高爾宣 所以以容易流行嚟講 高爾宣真係贏哂 但講質素 我自己會偏心婁 非主流啲但飲醉酒聽真係幾正加埋佢個樣

鞭屍三寶，莊莊，牙莊，采虹大隊長

婁婁就算啲業配歌都寫得好有質感

聞戰鼓思良將, 講起binc又諗起紀生

叮咚五堅情&0995！娛百狼人殺討論(110)

咁快就完post